究竟Latte點讀

究竟Latte係讀”La”tte定係La”tte”?

你兩個打法個分別係邊

Latte

cappuccino

cafe de coral

LAtte

即係前面重音定後面重音

前面

老鐵要一杯拿鐵是吧

要發latte音其實唔難, 英國人多讀latte, 美國人就讀latte, 法國佬有少少唔同讀latte, 我就讀得似意大利人讀latte

前面重音

啦爹

LAH-tey

啦 te(低音）
應該唔係
勒tei (油麻地個地英文）

1次就好笑 2次就無聊 3次就戇鳩架喇
Btw聽starbucks啲人讀”La”tte

suck my dick

爛攤

啦tte 跟意大利
喇tte

最多人講勒
正確好似係讀拉

爛踢

啦tate

拿鐵

好撚好笑啊

勒爹